有冇巴打知圖中男人對鞋邊到有得買

係其他巴打既post到見到
唔知算唔算係懶佬鞋
但懶佬鞋腳面冇咁長
有冇巴打知

柒頭鞋

搭單問嗰兩個男仔係咩鞋

Sperry loafers應該比較似樣

帆船鞋？

clarks都唔識?